世衛鼓勵毒品非刑事化

WHO calls for abolition of deug decriminalization

多謝D不學無術既liberals畜生啦
以後大家可以齊齊入大學讀social science/liberals art...讀完書一路拎綜援一路係屋企吸毒同時屌柒左政府唔收大財團100%稅同資本主義邪惡因為政府唔派免費condom